點解講咗咁耐都係叫政府回應訴求唔係答應訴求？

其實政府真係有回應，佢嘅回應就係唔答應⋯
我哋應該係要叫佢答應訴求唔係回應訴求，呢個時候話已經去到談判地步，我哋更加要清楚講出需要政府答應訴求後點樣去履行訴求，例如如何組成獨立調查委員會等等

推

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的